# TA-PRPL2021-B-1900018121-Aplikasi Zakat Fitrah Masjid Al-Muhajirin
# Rencana Fitur-Fitur yang akan dibuat

# Sebagai User
- Form Daftar Zakat
- Halaman Daftar zakat yang tersedia
- Perhitungan Zakat secara umum

# Sebagai Admin
- Rekap Zakat (Jumlah zakat yang masuk dan daftar orang yang berzakat)